［求助］想發動技能但驚隻貓有人養

係屯門置樂街市近動物診所附近洗衫，見到有隻貓女係度hea&玩垃圾，本身睇佢唔到但Feel到有野望住我，我望返落地下見到佢

我又望實佢
好似平時同自己啲貓溝通咁引佢過黎俾我摸
但未試過同街貓玩眼神溝通
神奇既事發生了
佢衝埋黎撞我隻腳&手逼我摸佢
仲發姣咁喵喵叫
真係勁似我屋企個兩隻野
岩岩望左眼仲以為啲貓跟我出門口洗衫

help push

想問下附近居民有無見開呢隻野
有人養開就唔打擾佢了
無人養無野食個啲我先再執佢返去養

Push

呢隻好似好耐架喇喎
好地地由佢啦

貓貓

咁由佢啦
就係諗緊嗲到咁又唔make sense
但又無掛頸圈

前置樂丁丁表示置樂啲鋪貓唔係隻隻都有
樓主你朝早留意下玉林苑燒味檔同埋果幾檔生果蔬菜檔，如果唔係果幾間就有有機會無人養

我好少去呢頭所以唔熟
最多一星期一次洗衫
黎親都收晒檔
係見過有黃貓係洗衣店露天泊車場摟人摸佢

街貓好多時深夜會有餵貓姨姨餵
有心想養就夜晚搵下有無啲人餵貓問下
餵左咁耐忽然少左隻真係會好擔心

我成日去睇佢地，夜晚先出黎，有個街市既婆婆睇住佢地，佢地有人餵食架

佢哋喺度好多年啦，唔好搞佢哋啦

發動神通感應下佢本來係邊

係咪貨車後面啲鋪見到，如果係就唔好搞佢

屌你 人地係條街好食好住 得閒又可以入鋪玩下 嘆下冷氣
冇啦啦捉人走 你話貓BB就要啫

佢好乖，街市係佢屋企，唔好攪佢地啦